文宣：求援國際封香港關 避免強國經香港輸出中國肺炎

避免中國經香港輸出武肺

邊個管到

推

全球封你關
你唔洗理邊個管到

我要上返第一頁

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

ok喎 可比外國知我地幾低賤。

政府關注國際意見
理鳩得你市民點睇

無人會想干預 中國內政

大家上TWITTER

哈佛教授個TWEET係重磅助攻

Hv Lin?

試都唔試？

13.9K RETWEET啦 大家一齊推上國際